［窮人唔好生仔］屋企冇地方畀我打飛機

今年廿歲，仲同細佬瞓一張locker床，而且我哋間「房」仲要係冇間隔，即係喺客廳會望到入面一舉一動，先唔講夜晚想打J有極大機會俾人發現，就連打機，個手製嘅聲都會傳遍全屋，畀老母話嘈住

平時同人傾電話都人壓低音量，而且好多野都唔敢講唔想畀屋企人聽到

我細個嗰陣有埋怨過，但俾老母屌到上天花板，佢話：「只有冇用嘅人先會埋怨父母，做人係要靠自己努力爭取想要嘅野。」 我細個聽完仲傻傻地覺得好有道理，覺得自己錯咗。

但我而家仲有兩個細佬，最細嗰個要同呀婆一齊瞓廳，無辦法想像大咗之後點算。個細佬仲要係後追嘅，佢哋明知屋企咁細，收入又唔高

唔好聽講句，就算我有女我都冇地方扑野（雖然我都係冇㗎喇，但有地方嘅話起碼我仲有幻想空間）

仲未計由細到大都出過去旅行，佢哋話想去就等大個賺錢自己去，好羨慕啲人細細個已經有機會出去見識，一次都好呀

然後讀書又係自己問政府借錢，未畢業已經十幾萬債（屋企未窮到可以拎grant loan）

細細個就成日因爲讀書打鳩我打到中五先冇打，而且我從來冇還過手，嗰幾年壓力大到成日諗自殺。

雖然我唔否認佢哋係好愛我，所以我都係上嚟呻下

因為，我冇地方打飛機

試過返夜更工返到屋企根本嘈到瞓唔到 我想要間房呀...生咁多托咩...

卜間維記慢慢打囉
又有咸片睇

沖涼個時打埋
依家咁多防水電話
用電話睇AV咪算

一條友爆房

以後當你父母抱怨家用唔夠多、呀邊個邊個嗰仔買到樓結左婚而你冇嗰陣，同佢講返只有冇用嘅父母先會埋怨仔女，做人係要靠自己努力爭取想要嘅野

愛你就唔會忍心比仔女係咁的環境生活

唔知你屋企人對你點呀
但第時要係家用反映返

去廁所打囉

細個以為全香港所大部份人都係窮人/普通人，大個先意識到有錢嘅大有人在，身邊好多人都有錢過我，有啲自卑，原來我嘅生活圈子局限咗我眼光咁多年

十幾年黎都係沖涼果時打

但放心，際遇同你差唔多的人都大有人在。
差過你的人亦都有。

Ps. 細個半夜拎yes 卡打飛機咋。

如果一邊沖一邊打有機會暈低，如果打完先沖又會好耐

J林峰呀？

同你差唔多
以前又係無房
仲要比人迫訓廳
冬天凍到仆街
夏天唔比開冷氣
因為廳果部兩匹機夜晚唔比開
又係打j無地方 無私人空間